空中服務員可唔可以轉職做餐廳服務員

🤔

唔夠高人一等

其實泰國航空已經做緊
用餐廳黎幫補下